<resources>
    <string name="app_name">Films</string>

    <string name="movie">Фильмы</string>
    <string name="details">Детали</string>
    <string name="favorite">Избранные</string>

    <string name="like">Нравится:</string>
    <string name="comment">Оставьте комментарий к фильму</string>
    <string name="invite_friend">Пригласить друга</string>
    <string name="email">email</string>
    <string name="sms">sms</string>
    <string name="message">message</string>

    <string name="text_exit_dialog">Вы действительно хотите выйти?</string>

    <string name="text_is_favorite_true">Фильм добавлен в список избранных</string>
    <string name="text_is_favorite_false">Фильм удалён из списка избранных</string>

    <string name="film_name_1">Форсаж 1</string>
    <string name="film_name_2">Форсаж 2</string>
    <string name="film_name_3">Форсаж 3</string>
    <string name="film_name_4">Форсаж 4</string>
    <string name="film_name_5">Форсаж 5</string>
    <string name="film_name_6">Форсаж 6</string>
    <string name="film_name_7">Форсаж 7</string>
    <string name="film_name_8">Форсаж 8</string>
    <string name="film_name_9">Форсаж 9</string>

    <string name="film_details_1">Его зовут Брайан, и он — фанатик турбин и нитроускорителей. Его цель — быть принятым в автобанду легендарного Доминика Торетто, чемпиона опасных и незаконных уличных гонок. Но это лишь часть правды… Брайан также полицейский, имеющий задание войти в доверие к Торетто, подозреваемому в причастности к дерзким грабежам трейлеров, совершенным прямо «с колес».</string>
    <string name="film_details_2">Бывший полицейский Брайан О`Коннер вместе с напарником Романом Пирсом собираются перевезти крупную сумму «грязных» денег известного мафиози Картера Верона в качестве его подручных. Но на самом деле эта работа является только прикрытием для Брайана, который вместе с тайным агентом Моникой Фуэнтес должны уличить изворотливого преступника…</string>
    <string name="film_details_3">Шон Босуэлл — одинокий парень, который хочет казаться профи уличных гонок. Он бесшабашно гоняется по улицам города, пытаясь убежать от жизненных невзгод и наживая себе врагов среди местных властей. Когда Шону грозит тюрьма, его от греха подальше отсылают к отцу — профессиональному военному, который служит на военной базе в Японии.</string>
    <string name="film_details_4">Когда кривая дорожка заставляет скрывающегося от правосудия Дома Торетто вернуться в Лос-Анджелес, вражда с агентом Брайаном О’Коннером вспыхивает с новой силой. Но у парочки обнаруживается общий противник, и Дому с Брайаном приходится заключить перемирие в надежде одержать над ним победу. Грабя конвои, роя подкопы и пересекая границы, они приходят к идеальной форме отмщения — педали газа, вдавленной до упора.</string>
    <string name="film_details_5">Сюжет фильма Форсаж 5. Бывший лос-анджелесский полицейский и экс-агент ФБР Брайан О\'Коннор (Пол Уокер) помогает своей подружке Миа Торетто (Джордана Брюстер / Jordana Brewster) вытащить из заключения ее старшего брата, великолепного гонщика, талантливого автомеханика и бывшего осужденного Дома Торетто (Вин Дизель).</string>
    <string name="film_details_6">После того, как Доминик и Брайн побывали в Рио, где они ограбили и свергли империю вора в законе, их команда получила 100 миллионов, и наши герои оказались разбросаны по всему миру. Но их привычка вечно жить в бегах не дает им покоя.</string>
    <string name="film_details_7">Они покорили Токио и Рио, Лос-Анджелес и Лондон. Но мир больше не играет по их правилам. Зной арабских пустынь, неприлично высокие небоскребы, миллионы долларов на колесах и очень, очень знаменитый злодей. Скорость не знает границ.</string>
    <string name="film_details_8">Пристегните ремни — гонка продолжается. Гавана, Берлин, Нью-Йорк, для самой крутой команды в мире нет ничего невозможного, пока они вместе. Но когда на их пути окажется одна из самых красивых женщин на планете и по совместительству королева киберпреступности, дороги друзей разойдутся.</string>
    <string name="film_details_9">Доминик Торетто ведет спокойную жизнь вместе с Летти и своим сыном Брайаном, однако, они знают, что новая опасность всегда где-то рядом. В этот раз Доминику придется встретиться с призраками прошлого, если он хочет спасти самых близких. Команда снова собирается вместе, чтобы предотвратить дерзкий план по захвату мира, который придумал самый опасный преступник и безбашенный водитель из всех, с кем они сталкивались ранее.</string>

</resources>